條日本牛郎真係好fit，我係男人都有d心動

本身都冇咩
通街大隻佬
咪又整容撚一枚
拉落d
嘩咩事
油黑哂d腳趾
就係個下
個心動搖左一下